支那人因日本紙膠帶疑似台獨而崩潰

又夠鐘掃玻璃

支那人真係好on9

咁海參葳點計

煩撚到

大陸閪真係麻鳩煩

係你地，唔係我地

日本仔真係彩你都傻，你唔買，運返去日本等你D同胞飛過嚟買

企撚開啦屌你個低賤老母

快d禁止支國人赴日旅遊啦!

屌你 弱智到無譜

支那人真係好撚煩
成日以為自己係大晒咁
要人地跟晒佢地

同穆斯林一樣

今次講得好中肯，一帶一路泛亞共榮圈

不學無術嘅傻鳩
前排支那大使館先恭賀完俄羅斯為海參威改名
等同承認土地割讓
你嘅遲早遲咗係邊，睇唔到嘅？

真係好撚愛國

咁留意日本野即係唔愛国啦
而家中国無自家出產既靚紙膠帶咩？
淘寶大把 做咩要揀mt
呢班人都係返淘寶淘国產紙膠帶貼返佢地粒玻璃心啦

搞大佢，查曬咩文具牌子有印民國旗，一律抵制

D支那人真係好麻煩
人地點印關你撚事咩
唔鐘意咪唔好買

Chingger

鬼佬黑面

夠返愛國中國人郭紹傑先好罵日本啦

你將失去中國大陸的爸爸們
咪咁撚肉酸啦
買就買 唔買就罷 逼人地俾解釋你

中國堅持不干預他國內政是其是 非其非

啲支那人真係好得閒批鬥全世界
明明自己層樓天日有可能比人拆
自己個女可以比共產黨拎去姦
黨話你犯法就犯法
但仍然口上愛國
支那人真係難理解

有啲咁嘅國民，唔該閉關鎖國唔好出嚟左住地球轉。

咁閪煩，比面你先寫半個中國上去，再嘈連寫都唔撚寫

自我中心到呢

失去大陸爸爸們收撚柒皮啦屌你老母
你咪唔好撚買囉 記得全部野買國產呀咁撚愛國

Chiggered

我份人好簡單就只係睇結果

你支那成日話台灣係你嘅
咁你咪帶老解過去過去成立政府然後推翻現有一切
攪得掂我咪叫你中國台灣

成日得個講字打飛機有撚用咩

只有支國人先玻璃心 呢啲通常只會描繪國家領土大致外形
美國人大部份人見到個地形圖都唔會問做乜冇咗阿拉斯加
英國人大部份人唔會問做乜冇咗北愛爾蘭
日本人大部分人都未必問做乜冇咗沖繩同其他島仔

咁愛國點解上到ig既
做咩買日本嘢
愛國請跟黨走
擴大內需

唔差在話冇咗長洲南丫島

支那人留返係支那啦 唔好岀黎獻世

你將失去中國大陸爸爸們

支那人真係特別麻鳩煩

戇鳩完未啊屌你老母支那狗

支那狗唔係反日架咩, 買乜鳩野日本貨, 想支持日本鬼子軍國主義?

啲MT好靚

下次出啲香港區🇭🇰信封或者標誌係咪一定要標記埋中國

俾班大陸狗發現到呢個網 到時又爆玻璃

中國人是需要管的

遲早全世界都係中國嘅

次次都話抵制㗎啦，邊次抵制成功
無咗你哋幫襯都唔會執笠，死傻閪以為自己有兩文錢就係大爺？

真係好煩
填海填到去臺灣咪得囉

連呢D自由都無. LOFT好可憐.

你食屎啦 港澳 星 馬 都係獨立國家
得台狗係中國

激到心臟病發

台灣係屬於原住民嘅！

唔明支那人做乜咁玻璃心，呢頭鬧完果頭咪又係繼續幫襯。咁愛國又唔見你買下淘寶野。支狗就係鍾意講一套做一套

中國國旗呢

其實啲中國人都幾慘，畀中共洗腦洗到真係覺得台灣由古至今都係屬於中華人民共和國，事實上由國民敗走台灣計起，中共都未有能力或者膽色去搶「返」台灣依個島，只可以不斷透過國際影響力去迫人覺得台灣係中國一部份。不過啲中國人就認真台灣係中國人民共和國嘅，只要有人覺得台灣唔係中國人民共和國就發晒癲、爆血管

請問蚑那變革者(會員#209487)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

以下post仲有蚑那變革者嘅其他相俾大家欣賞:
蚑那變革者#209487 叫人唔好post佢啲相呀?

洗腦洗到癲左，係都要話台灣係屬於佢既，但事實上共產黨連腳毛都冇甩過一條喺台灣，亦都從來冇統治過台灣

得個清朝統治過
都唔知咩叫自古以來

呢啲垃圾又唔記得哂祖先既教訓，話明最憎蘿蔔頭做咩幫襯佢地同埋學佢地語言，正一漢奸走狗賣國賊

邊個先係分裂中國嘅始祖？最先支持台灣嘅係中國共產黨,最先搞兩個中國嘅都係你中國共產黨,之後搞陸獨嘅又係你中國共產黨.
同志,請你回答問題為

支那
支那台灣
支那香港
都是支那種 不用分得那麼細

玻璃心碎滿一地

冚世界都係大韓民國嘅

大韓支那🇰🇷🇨🇳
大韓鮭魚🇰🇷🇯🇵
大韓豬手🇰🇷🇩🇪

幾時問下共產黨點解俾毒奶粉毒針毒嘢食你地呀
做咩唔聽黨嘅說話要翻牆用ig呀
成日咁玻璃心係咪因爲食得太多元素表

崩口人忌崩口碗

究竟咩原因令到佢地可以咁撚on9

外蒙獨立又唔見有人講